區院裁定梁頌恆和游蕙禎須向立法會交還186萬元薪津

區院裁定梁頌恆和游蕙禎須向立法會交還186萬元薪津
05.05.2020 17:02

區域法院裁定立法會行政管理委員會勝訴，喪失立法會議員資格的梁頌恆和游蕙禎，要向行管會交還共約186萬元薪津，以及行管會的訟費。

梁頌恆和游蕙禎今日未有出席聆訊，區院司法常務官直接判決，裁定兩人未有恰當抗辯理由，各自要向行管會交還93萬元薪津，包括9萬多元的立法會議員月薪，以及行管會預支的83萬多元的津貼。

另一邊廂，泛民：希望大家幫我哋眾籌35萬買法律意見thx🙏🏻🙏🏻🙏🏻

真係衰過黑社會

出左的糧可以判歸還

一句支那成千古恨

屌你老母臭閪

痴9線 dq還dq 但返工冇人工？

有係判的法官都應該篤埋比美國
我唔係講政見

而係當老細睇員工唔順眼炒人, 竟然可以追回薪津

連登泛民仔：梁游係鬼幫手開DQ先河，抵撚死！

炒魷魚就要還糧

老闆炒鳩完人 可以追番之前十年黎嘅人工

唔知會唔會上訴？

還條毛俾佢 最多咪破產

咁光復香港之後
係咪可以收番晒黑警d糧

痴撚線

癡鳩線

支聯辦逃印花稅呢？omdb

好大既官威
簽約請人果個係你
之後又唔比錢

咁不如私人工搵哂你搞得啦

佢都冇開過會

港共要逼害本土派，就乜都夠膽死架啦

啲糧憑我本事搵番嚟
憑咩要我還
屌你老母

遊應該OK
幫人拍下廣告 EASY MONEY
不過就算還得起都唔還

唔洗驚 真係搞唔掂 香港人籌畀你哋

你炒咗我，我要補返人工比你？
我無返工㗎？

你唔講支那，佢有第二樣玩你既方法
根本係在於支那想消滅本土下一代
去比支那人鵲巢鳩佔

有去宣誓
係黨委法官唔喜歡走去dq人

係港共唔比人做, 但梁頌恆和游蕙禎係做左野

但立法會有無「債權人身份」先 ?

油B molamola

On9 要dq你講乜都dq你啦 白痴

兩位已經做咗十年議員

真係要賣身了

聆案官葉樹培指，本案留在區院分案處理，更符合成本效益，建議行管會可以剔除其中一名被告，再另行入稟、即每人追討約92.9萬。

葉樹培直頭都埋點玩針對

油雞
無料扮四條呃鳩D毒撚投頂走毓民
老老柒柒，根本唔係同路人抵撚死

唔係既 佢唔講支那真係有機會仲做緊議員
真係自己on9
又唔見dq朱凱迪

係香港去選員要有被破產嘅覺悟，好痴線

佢係當虛報資歷厄工做咁計，但成件事根本就有問題，dq都唔撚啱，後面再計落去都唔make sence，上訴啦屌，反正已經冇野輸

無成本又可以玩野

油雞去做ptgf patreon雞還埋梁頌恆果份啦

睇下外國會有咩反應先 ?

炒人, 被炒人要賠糧...香港法治精神

有佢地份通過嘅議案撤回囉屌你

我地係咪應該幫吓佢呢

啲糧比左你就係你架啦?

由件事第一日已經屌緊共產黨要搞你呢樣唔搞都會搞第二樣

但就係有班仆街幫共產黨講說話

到今日都仲未醒 仲覺得關句說話事真係痴痴地

要屌就屌助攻保皇打開呢度門既白頭佬

臨陣退縮

而家唔係坐低飲啖茶食個包既環境

無咁上下覺悟唔該真係唔好出黎選

咁撚多五毛係上面

眾籌

邊個法官判

破產定還錢好

朱閪迪呢d 大愛左膠
協助支共殖民有利用價值
當然唔係dq 對象

區域法院

Heidi 同果隻ling u油雞邊有得比啊
Heidi有學歷，有經歷，講野有point 騎得住隻孖寶兄弟何君堯
油雞靠ig相當選？what the fuck is that shit

返工冇糧出?

玩你唔代表玩得死你
都要你主動入坑

事後睇返根本就唔係因為一句支那而激嬲中共DQ，而係借呢句說話開始干預立法會大權

佢on9? 佢地做立法會係人大發up風之前做，即係合法。

港共話事再次證明一國兩制只係笑話，出咗糧都可以叫人還比佢

你都痴線，你唔怪支那無視憲法？

又一隻 blocked

你除非移民
否則政權之下你就一定係個坑
當然支共正係想下一代自己走
留低搬唔走既資源比支那人鵲巢鳩佔

Over my dead body

係唔還, 有本事咪比埋萬幾蚊搞破產囉

如果有咁既可能性

over my dead body

Push

國際見

抄家呀

支持游b去賣相
我可以課金

出咗糧俾你，你估就係屬於你咩

佢地 blame the victim

蘋果日報 dq6 變dq4
被dq 只有4人
梁遊唔係人

俾人dq咗同埋「唔合法當選」嗰兩個遲啲係咪都邊掙港共錢

一定要上訴

上訴啦，做咗野唔洗出糧咩
之前好似話預支咗，嗰d要還就合理

痴撚線 做義工呀？糧都追

炒完人還糧

照咁計停職黑警都要賠

經典

唔怪得眾志要連自己黨章都改走埋自決
唔好激嬲共產黨

基本法寫嘅被選舉權

死啦 好驚俾老細DQ我 要我賠返幾年人工

根基連登/泛民大台視角，梁游又係鬼，教主又係共諜，兩邊都係收支那錢做野同一個字頭，佢地邊有狗咬狗

痴根，老破都唔撚還拉on9,根本唔應該還，打工無糧出？炒完魷追薪？痴孖肺

睇返舊聞
人工係10月1計, 人大釋法
而唔係10月12, 高院判決

2020年仲有熱青城

你老母做雞俾狗屌

最好可以賣埋二手底褲
一定幫襯

虛急冒進, 宣誓事後仲要話咩鴨脷洲口音
小學雞到 成個輿論幾乎無人撐梁游, 連大眾迴響都無, 撐梁游集會得幾百人, 個個都話DQ抵死因為宣誓玩野 真係柒到

朱閪香港人都唔係要普選

就連連登仔最推崇既泛民大台女王碧雲姨姨當年都話佢地唔抵可憐

上訴

以家係判佢當選資格無效
唔係番工唔番工既問題

返完工唔啱叫人退人工？
一開始唔啱就咪撚叫人返工痴撚線

咩理據？

上面堆熱狗五毛圍爐屌泛民唔係屌個官，笑撚死人

唔用宣誓，咪話你自決港獨，再唔係話你非真誠宣誓

共產黨梗有一個理由DQ你

成班事後軍師講咩唔玩野就唔會有事 諗到咁撚簡單咩 你睇下gphone 周庭咪又係入唔到閘

有番工都要俾你收番啲錢
政府惡撚過狗

忍一忍咪好後生果然唔夠火候

11月都係推傳統泛民入立法會算

好多五毛狗又扮人屌佢地

186萬俾番佢止止血先
上訴一定唔止呢個數

btw
唔知有冇泛民夠譫出聲幫口呢
好撚有用既立法會議員

簽左約?

？？
唔好講人工先
咁佢啲津貼筆錢去曬邊？

籌俾佢哋？？？係都比坐監嗰啲啦！

痴線

香港人有被選舉權 佢哋而家被終生剝奪政治權利 仲要無啦啦爭港共錢
推到多啲人知

返過工喎

hk is not china永留青史啦

所以嗰時嘅香港大部份嘅人都仲係港豬

上訴喇

cls 炒人有得追返之前d糧？
奇聞

唔可以怪佢
大家都係九西
緊係少隻對手好

用司法打壓民選議員
真係好撚好笑

屌左幾十年官 原來會屌到 紅變黃

梁、游 本事哥 上身

姐係你去外國見工 老闆話請你
去到先話唔sponsor你visa
跟住話你無visa 所以做唔到嘢 係你嘅責任
仲要還機票錢俾公司

現家傭主 炒人終於唔洗補水
仲可以追討返 入職後畀佢嘅薪金

如果蔣公 一早收共產黨皮.....

好提議

兜完一個大圈去到2020最後都係體制內抗爭

邊有得賴埋白頭佬度？你唔賴埋上屈退落來嘅梁家傑余若薇？今年仲有呢d大狀政府同建制未必敢為所欲為，計落最衰係香港班青年人叫上屆班泛民老人退落來，結果今屆班後生青黃不接俾班建制中共辦大奸狗玩殘。

香港人有被選舉權?
熱狗冇
連初選唔俾玩

法律至高。

痴撚柒線

我諗對家寧願佢哋破產

請乜撚
以家唔係奴資雙方既問題

黃碧雲 ：共青年新政

成日係度打稻草人真係有人講先屌啦

清又做分化撚

好快泛民都無

最衰都係吳明欽太早死
唔係一定佢做主席

佢都ON撚99
明明投票選舉贏左
又搵借口屈你冇資格
不過算
根本唔EXPECT極權獨裁會咁順攤比你入到制度拎到公權力
唔革命就唔會改變到
一句人大要你點就點
佢把口勁撚過支本法
支本法其實可以任佢色法
DEADBODY眾都只係視而不見呢個ON9大缺口

同坡狗一撚樣
用法庭技術玩撚死你

真心工都無得番 有咩法律根據要嘔番人工

泛民自己講架喎
講事實都分化
泛民分化自已

支持政府追返晒小強主控官咁多年既人工！

再睇睇七警同豬經痿

晒氣, 佢地DQ案打到去終審仲請英國御用大狀, 區區百幾萬點會還唔起, 有人幫佢比啦

裝修,買傢俱,租office,電腦,請人
姐係開公司頭一筆支出一定係貴

唔係可唔可以，係必須

應視作不當獲得財產，處以三倍或以上罰款

咁最好快撚d
唔好幻想35+ (計埋中立果個醫生 同熱狗虫泰 同埋功能組別大勝先夠數)
只要冇左選舉先可以再次推高民怨
達至全民番工 全民全黃店

一毛

收皮啦屌你老母

成個司法太腐敗 只為政治打壓做幫兇

比五毛你

唔出席, 基本係輸硬...

租金一早比晒點還比你

吓！

公務員 同議員
係唔撚同

要35+先可以觸發dq
所以都係要有初選
都係選舉要贏

俾人炒，要賠返入職以來的人工？

但做咩要缺席聆訊？

35+先可以觸發dq?
閘都唔俾你入喇
重等你入左去先搵藉口dq咩
俾你入左去再dq 要搞補選
到時隻抽隻 重撚難輸

特權人士同其他人係唔撚同
關公唔公務員咩事

連登仔: 又送子彈比美國, 好快有制裁港共

家下呃你逼你出糧咩？痴撚線

佢地一開始係本土派旗幟入場已經係土共最優先打壓

sor記性好咗少少🙏🏻🙏🏻

無錢都唔知點同政府打官司

完全無所謂公務員 同議員唔同
如果香港法官個logic係通, 7警都應該退人工

扮討論實際係搬龍門

比人炒 要還糧？！

勞工處呢？

咁都要俾港豬有個幻想靠選舉可以光復香港
先可以令到港豬醒㗎嘛

佢哋入議會就係等於入咗坑啦

push

笑左班泛民粉又準備扮盲了

走得好前…

唔好blame the victim 大佬我返工你就要出糧比我架啦 之後炒左我又問我拎返d 糧 呢d 咩道理來？

預左區院係咁架上下質素先唔出現？上訴？

Twitter見喇，係連登點鬧都冇用

屌你老味 用下腦喇
公務員係出糧 簽左約係奴資關係
議員係酬金同津貼 冇撚簽約架

巴打你走先
呢度唔可以講真話

上訴庭都係全紅官

其實如果話未宣誓到就冇資格出糧
咁建制同其他議員未宣誓前既糧又有出?
點解唔係計佢宣誓完之後個一刻先有議員既權同薪津?

成件事都雙重標準

咁 DQ 林鄭佢咪要賠幾千萬

文匯報：啲錢（人工）俾咗你就係你㗎嗱？

好想知假冒英國律師個紅法官會點判，到時放埋上twitter比較

訴係要上
不過仲要用其他方法反抗

鄭松泰就識玩

一定要 但而家唔知仲可以點做

佢地係連登仔？

Fat fat

老破都唔撚還啦

老破!還唔到你殺我AR!

我就係見Twitter班手足屌人都經常屌錯更加要出post指出

全香港第一個屌刑事檢控專員係我

咁出咗嘅酬金同津貼更加無理由要還

Chi shi😤

首先要煲大佢
同埋打國際線

要計開會先有糧出嘅話，保皇黨有排還

破產係唔駛還，但信用跟一世 , 除非你以後日日洗cash 又或者有Suger Daddy 照 ...唔係 係資本社會，你永遠都係一個下等人

咁暗角七警係唔係又要還返哂d人工？

我覺得未撚夠
成班細路係街俾人打
都可以叫人食黃店
見紅見屍都唔夠 叫醒
35+ 冇左就會醒?
泛民出黎叫多兩野下次再黎
就可以再去食黃店

係未被dq 時，用左既錢要嘔返
仆街都算，仲咁撚小家

啲post入面有鬧梁游嘅reply一定係警甴假扮🙏🏻🙏🏻

咁仲有國際線呢
無依啲咁難睇嘅場面好難令其他國家做嘢咖喎

今日係fb大埔gp都見到條賤種話
「屌黃碧雲=熱狗」

佢地兩個要破產

判左佢當選資格無效
即係佢地連一日議員都唔撚係

新疆美帝影哂相都冇野喇
香港死得咁少人 算得咩

取消關係法呀嘛

快揾工聯會幫手啦

blame左幾年

小心俾人炒低個user name 屈毛，你想做分化撚定五毛定熱狗？

我浪子回頭非碧雲教授/白頭佬不投，希望呢班咁有經驗既代議士繼續坐陣兼大發慈悲，救救佢地眼中咁暴力既勇武暴徒。

未判前無人知結果 但你照出薪津俾人
一唔係你就全世界一日未宣誓 一日都唔好出薪津
又要出俾人 之後告鳩人成功左 就去追數 你咪好撚著數?
你唔好連遊b去廁所用過立法會既廁紙都追埋

死第一個人到今日
取消左未
有官俾人凍結左資產未
加關稅都暫停左喇

維吾爾問題係唔同, 因為從來唔係文明世界一員

事情便是這麼現實
但香港從來係西方俱樂部一員

判還判，問題係已經返左工出埋糧
你可唔可以返左工出埋糧，然後老細話你都係過唔入職嘅interview，叫你嘔份糧出嚟？

成個連登應該搵唔到十個ｂｉｇ暈支持者

連登仔推崇碧雲EE？你去錯左平行時空個連登？

做咗唔一定有用
不過唔做一定冇用

咁點解七警+豬蛇比人判咗罪，由犯法個日到終極上訴完期間嘅人工唔駛還

梁游係宣誓無效被dq，唔係當選無效
如果佢哋唔係議員點解個程序會比佢哋攞錢

冇錯 你好有道理 但係港共就係咁做 你坳得贏連登仔咁又點？

人地係泛民老前輩/資深代議士你家陣係咪分化？炒低你隻熱狗個username 先

狗隻係合約員工
犯法個日到終極上訴完期間 佢都係狗隻呀
未解僱架

都話梁游 以家係判鳩佢連議員都唔係
你當佢係預支左果份人工 所以要還

屌你老味有冇咁多小學雞
要唔要溫下基本法先

政府送完出嚟 又要還返俾政府？

啱啱先發現原來又係人西gp 搞龍門班賤種空ac

如果8月釋法炒晒民主派D 議員, 咁港共咪fat fat?

好多監犯五毛開工想減刑？

宣誓成功左 咁就冇得扲番
以家係判鳩佢宣誓無效

同埋當選左係會
預支俾議員搞office請人

僱傭合約關基本法乜事

上個月popo 連白頭佬 / 何秀蘭都拉埋
唯獨係wfc黃碧雲

收皮啦你叫人Google咋

屌 都話議員果份唔撚係糧
係程序問題
佢地係連議員都唔撚係呀
所以更加當冇發生之後既事呀

學姚松炎
開過會比議見政府 追返佢consulting fee

嗰班因為梁游立場同political affiliations 喺依單嘢唔撐梁游同港共有乜分別
根本港共就無權剝削香港人被選舉權

但係支那話 香港自古以來都係支那
新疆你話美帝冇著數可以唔搞
事實香港對美國都係可有可無
相反支那就唔係

區院D裁判官基本要全數去國際軍事法庭被審架.

狗眼看人妻一直扮勇武狂郁理非同飯民
現在為司法迫害護航,
照計勇武派係一直遭法院迫害緊係香港最憎黨委法官的人

眾籌買法律意見同眾籌俾梁游係冇衝突。

靠自已喇 重諗住靠鬼佬
呢獲野唔打杖都唔會搞得成

因為香港係支那春袋
所以美帝先會介入

應該咁樣比喻
你去見工，老細口頭承諾請你，叫你去會計部攞D錢去裝身，之後返工第一日叫你去簽約，話你都係唔啱公司用，都係唔請，D錢要還返出嚟

議員僱傭你老母合約咩

就係講緊
全世界無人點知法庭會點判佢
係判之前 佢地已經預支出左薪酬
你點釋係判有效／無效之前 又要預支舊錢俾人任人地用

依家有講明
“各位議員 你地有可能俾人告 政府告鳩贏左 你就要俾番預支既錢 所以唔好用錢住呀傻鳩"?

點做到

舊錢比遊b 都好過比班黑驚打人吖

點解會變左鬧戰
重點係佢地兩個冇上庭呀姐係打都冇打就投降認輸

番工兩個月
你出術炒人 要人嘔番D人工出黎 仲要加埋個project既allowance?

幾時叫個7隻狗同朱經緯嘔返打完人照收嘅人工

屌你老母啊 咁叫證據?

政府大撚晒

屌

咁要唔要追究(錯誤)批錢俾佢哋個文員?
啲錢批出嚟係對方承認咗佢哋嘅資格, 唔係佢哋self-proclaimed自己議員身份, 自己打開夾萬攞錢㗎! 如果要追究, 唔該追究mai大口狗承認過梁游議員資格令相關部門錯誤判出薪津。

無成本又可以玩野，點解唔做

好似犯咁撚樣野
一日未判都未撚係犯呀
佢地一日未判資格無效
都係出住糧俾佢地先呀

所以以家個問題係

法庭判左之後 佢地一秒鐘議員都唔係
(判之前未知係唔係 ,因為宣誓問題)
係個時間點既問題

入制度嘅代價

同佢主人教主一鳩樣啦 總之做乜都無用 任何反抗都唔好做, 支那都唔會理唔會屈服

小麗老母無得賴啦掛

如果逃輝入左罪要還幾多糧呀咁，屌

郭榮鏗遲啲俾人dq咗會唔會追返幾年人工
香港法治

佢寫愛國愛黨都唔會入到喇
唔好玩喇大哥
因為改兩隻字就會入到閘唔會太天真

馬會派彩出錯，派彩數小時俾扣回

醒目
啲連登仔成日講試用期試用期
根本法律係至高無上 判左佢地唔係議員，咁就要拎返做議員果啲錢出黎啦。
你平時返工試用期，但法律上都叫係果間公司既員工

咁同啲呃人model公司有咩分別?

你都識講

佢地一日未判資格無效
都係出住糧俾佢地先呀

咁有咩資格去追番糧? 而唔係出糧同管數既部門要負擔損失? 依家議員老奉會俾人告然後先知自己有無得用舊錢?

問下泛民先當年佢地最早割，簡直係政治啟蒙

冇撚錯誤過批錢
佢地判之前係 未知係咪議員 所以出住糧先
判左之後就從來都唔係議員 所以要收番出左既糧
承唔承認 係跟宣誓成唔成功 (基本法)
而唔撚係出糧

4年前咁耐就唔好提啦

共青年新政

痴撚線

咩叫“出住糧先"
糧出左就係出左

又blame the victim?
DQ本身就係錯

班人痴撚線 乜條文都唔睇學人玩制度

我以先知點解有咁撚多人含泛民

佢地真係人講乜佢信乜

出住糧先 係因為未確定佢地既資格

確定左冇咪收番囉

收樓收資產

都唔知你口講既“條文“係邊撚度變出黎
話人地可以誓宣後未俾政府告 可以"出住糧先"
然後舊所謂“糧“ 又可以根據法庭未知既輸贏而隨時收番

連登仔有冇咁撚笨柒呀？講極都唔明
成日講試用期，你果3個月試用期內，法律上都叫係3個月喺間公司既員工。
但而家法官判左佢地唔係議員 即係1秒都無做過議員，咁梗係要嘔返做議員份糧出黎啦。

中共睇你唔順眼要DQ你嘅話 佢想點釋法都得

依個世界除左無良僱主之
無一樣叫“出住糧先“
個種叫“借糧“
地產狗就玩開依樣野 但人地白紙黑字有contract寫明 係咩情況下你唔做 要還糧

立法會文件 有無寫明議員隨會俾人告 但告完有結果前 會照出既人工同津貼 唔可以亂用 因為如果一旦贏撚左 就會追番數
我就真心唔知有條咁條文

炒魷魚就要還糧？
打少左個問號 sor

唉 難得突到圍
比人DQ仲比中共玩到成身蟻
政府跟本玩撚野
工就番左又唔出糧
正仆街黎

下on9?
佢地的確以立法會議員身份翻過工喎
而家要人白做？

遲啲追區諾軒債得唔得呀

"出住糧先" 係你講㗎咋
你如果係讀law嘅你唔會唔知法官判決唔等如absolute justice㗎

依單嘢一定要撐梁游
因為唔止關佢哋事

有無人睇到，佢兩個無上庭

依兩個人唔上庭，直接俾人判佢輸

眾籌啦，每人俾$20都夠

係, 呢個係判決理據嘅問題
會顯生好多問題

眾籌上訴
唔係眾籌還錢

佢哋兩個上唔上庭唔影響結果
不過一定要佢哋上訴

人渣政府，濫用司法，黑官無恥，狼狽為奸。

我一蚊唔係去呢度就去果度咁都叫無衝突

都無判決理據，因為佢地都無上過庭

其實點解要回水？有冇巴打解釋下

佢地係無抗辯呀，咩都無講又唔上庭呀

都得，上訴應該多過呢個數？

佢地連打官司都無打呀，庭又無上，點搞

佢哋無上過庭同有無判決理據有咩關係?
判決理據又唔係佢哋俾嘅

各有各籌冇問題。

因為無人幫佢哋
佢哋又無錢

原諒你啦

所以要make noise 夾實佢哋上訴

你地班傻鳩仲未明資源係有限就真係扺俾共產黨統治

FF完好收皮喇
成班支那香港人見警犬就掉頭走
然後學人講清算

真係抵你班傻西做奴隸

內會更重要，2邊一齊捐都得

香港人大把錢。

老實, 錢唔係最大問題
係最怕佢哋放棄
睇得出佢哋心力交瘁

咁人地追你數，你都要上去講點解唔洗俾。佢地完全無出現過，只會判佢地輸，個理據就係你唔反對還錢law

聽到我開wave party咁high

你屌完人支那咁又點？ 人地冇忽肉定有咩損失？ 你覺得咁樣屌佢一句 定係留立法會做野有意義？

還你老母

反唔反對還錢同埋使唔使還無關係喎
仲有點解無當選有得攞競選資助
當選後被dq無

真係好荒謬

起底，block得

唔係咁㗎
唔係佢哋唔反對就等如判決合理㗎
不過依家最重要係揾佢哋出嚟了解佢哋睇法

根本個爭拗點係：點解判刑會有追溯期
條友就一路合理化dq帶嚟嘅回水問題

Dq就個個都識屌，因dq而引起嘅回水竟然有人會接受到仲幫手解釋埋？

咁你要上庭，同個官講先得架!
完全無抗辯，點會唔洗還呀，咩官司都直接輸啦

佢同我含就幫

咁陳文慧之前啲人工係咪都要收返

基本法邊條寫明議員宣誓失效要回水？
可唔可以貼link貼圖比咁多位小學生睇下

你估一個人自首殺人就等如一定判殺人罪成咩

dq本身就係中共加香港黨委法官的自創私刑
根本條文無呢回事

所以要夾實佢哋兩個上訴

真正「比左你就係你架？」既示範

你睇下個新聞，個官係因為佢地無抗辯而輸，唔係其他原因

人地追你錢，你唔上庭，咁我地又可以做d咩呢？

總之一日有人大色法呢個漏洞，支本法任支共玩黎撚香港人必然既事，當初想推本土派入議會制度除左make noise 根本為左份糧去支援義士
所以之後再，你想利用制度好處（選舉、議員權利）
點都係局撚住入左去先play smart
但而家港共係無後果咁不斷dq潛在非飯民既反共派

議會線只係愈黎愈難玩
本土獨派專注抗爭算啦唉

一百萬easy money
咁撚easy我都做

一定要推到依兩條友上訴
因為影響嘅唔止佢哋

大家明la
所謂狂追屌飯民的勇武派根本係五毛扮

如果無和理非國際游說,一出火魔香港警魔就已經實彈掃射你

咩有勇武會合理化司法迫害?

一開始就應該打，佢兩個做咩消失左唔上庭

新聞咁講jei
不過我都未睇判決書
佢哋依家唔上庭好大程度係呢幾年心力交瘁, 我怕佢哋放棄

游已完真係放棄左架喇

我睇第二個新聞，話佢地兩三次都無上庭，完全唔見人

政治光譜唔止犯民同本土
和理非同勇武
某啲「本土」都有參與國際線
不過嗰啲口頭勇武

遊b應該短期內唔會玩 佢本身口才都唔係特別好 出黎又係俾人怒屌 依家做下kol放下j圖 引人注意下事時好似仲好

梁頌恆無留意 唔知佢搞緊乜 但睇怕都無乜聲氣

所以話楊岳橋果個記者行得太前
出左既糧真係唔係自己既

咩9野選舉確認書已經係顛
大家知唔知Returning Officer (RO) 係位階上仲低過領事個助理

係香港法院配合玩迫害

香港本身根本無果條五毛所講的條文

佢放棄會影響好多野
唔中意佢 所以更加要迫佢哋上訴

最多咪老破 186萬破產抵到爛啦
還? 還你老母咩

根本無權judge宣誓無效

如果佢哋放棄咁真係無辦法
應該唔會上訴
不過留呢個判決喺record真係好唔甘心

陳浩天咪同各地獨立運動的人有連絡
熱比婭其實好看重陳浩天

但某班鍵盤勇武只係曉咬飯民

唔比錢咪得
佢可以點? 最多咪申請你破產

因為dq主任dq錯候選人所以被選舉無效嗰兩個會俾人追債
依個case影響好大

真
個officer有咩資格做法官做嘅野?

依家係你做錯嘢夾硬入錯錢落我戶口，你話還就還？

果啲佣金嚟？

原來出比你既糧真係可以唔係你既
打左十年工 發現你原來做左犯法野
老闆話你咁既人品 無資格做佢地員工
十年人工都拎返走

咁呢個講法又唔得喎巴打
有人入錯錢, 户口個主人用咗會好麻煩

連串人支那都唔敢，冇資格留係議會

判撚左佢地一秒議員都唔係呀
咁又何來出糧俾佢地呀
以家就係追番呢段時間既糧呀

糧係俾議員
但佢地判左唔撚係 議員
同時奕唔存在佢地有番工既情況
只係一個普通人行入議會呀

就好似銀行入錯錢俾你
你係咪可以用咪又係可以追鳩你數

會㗎咩

以家判左佢地從來都唔係議員
又點出糧俾佢地呀
係咪要追番呀?

以家係判番宣誓果個時間點呀
冇A又點有B呀 成班弱智狗

唔止Returning Officer係垃圾級別
有法治國家其法官一樣無得玩dq

From now no, your job is to be a distraction, so people forget what the real problems are.

銀行入錯錢俾你
對帳有曬record 你會即刻知

你當選左做議員
你會俾人告宣誓無效
你會法庭dq

係唔撚會即刻知 無人可以斷定依段期間既薪津屬於/屬於任何人
唔好撚再9up ok?

佢地一日工都冇番過呀
成日用奴資關系黎講
以家都唔撚係奴資問題
法律上判左之後 改變左個事實呀
所以佢地係冇番過工呀明唔撚明呀

無上庭???????? why give up

呢個post我只係想大家起下狗眼看人妻底

呢條友一定係對家派的分化撚, 立場唔一致

條友見比我踢爆無轉acc已經放棄扮野

泛民當年真心pk

你都識講"依家"

你判左之後佢地仲番工又出糧出
咪追撚番條數lor 我支持你

但人地出糧就係發生係判決之前 你又講到係“依家“
相對論都唔夠你玩

就係唔撚會即刻知

咪就出住糧先
判左再收番囉以家咪

鳩UP果個係你地呀傻閪
希望有法治社會但自已唔講法律
痴撚線

當日種下嘅因

又係你個“出住糧先"論

成個post得你一個聽過依樣野

你都戇撚鳩
點先為之返左工
Home office又叫無返過工呀？
議員職責只限於議會內？
無知有個限度啦戇撚鳩
仲好意思大大聲

依家就係challenge佢個ratio decidendi呀
判咗就等如啱呀?

光復香港之後就可以撤銷
梗係賭一鋪

無啦 太遲

你個名

做乜撚而家啲人咁鍾意單單打打

應該民事索償返垃圾會添呀
我用哂錢之後你先話我唔係議員

一日未判一日都未確定係咪DQ呀
咁樣計係咪未撚判果班手足全部都係犯呀
都未撚打完官司

法庭改變左當日宣誓既事實呀
你唔撚埋講秘書處知道左
進入法律程序之後停止再出糧?

區院班垃圾擺明推上去高院玩

照咁講 幫手足理應最優先

佢地一秒議員都唔撚係呀
未宣誓點撚係議員呀
又何來會出糧俾佢地呀

一日未判一日都未確定係咪DQ呀
無錯 就係咁
咁係秘書處進入知道左進入法律程序之後停止再出糧 既之前
點解唔係秘書處自己承擔損失?

邊度有寫明如果一旦發生法庭訴訟
你之前所有糧都會變成"出住先"
你搵俾我睇下

薪還薪
津還津

今次係還津貼啫
無話要還個底薪呀

唔撚係你嬴左選舉就係議員呀
傻閪 未撚宣誓一日都唔撚係呀

抵撚死啦

出住先係因為未入到法律程序呀
時間點A 果陣重當佢係議員
以家係判番 時間點A 果陣佢地唔係議員
係判番之前果段時間
所以冇前面 就唔會有出糧呀

好撚心
佢地兩個有完整宣到誓 只係之後再俾人告 再被判無效

自己做埋判官俾人圍屌 就紅色大字屌鳩人 醜唔醜

之前個文匯報記者質問楊on q：啲薪水畀咗你就係你架哪，原來有根據嘅

咪就係問緊你
點解會有“出住先“ 你邊度搵到咁既根據
你又講多次你個ff理論俾我聽做乜

無效既宣誓
都當係宣誓
傻閪

未判宣誓無效 = 議員
判左宣誓無效 = 從來都唔係議員
F乜撚野F
係你地當佢地係番工咁計 緊係ON撚9 唔撚明喇
以家係當佢地從來冇番過工又出左糧呀

係法庭判之前
你就假定所有野都無效
然後毫無條文根據 追討已發生既所事實
你咁講 連遊b呼吸過立法會既一口氣 都要抹殺埋嘔番出黎 先係合理

你紅色大字loop1000千次都無用
全個post都知邊個係傻閪

又番去講咩冇番過工論

“係得你當佢地係無番工咁計 緊係ON撚9 唔撚明喇”
原句送番俾你

知邊個係喇，傻閪

所有僱員都係根據僱佣合約去確立僱傭關係
你條柒頭小心合約有錯字比人話合約無效追討返人工呀
傻閪

根本要還la
兩個騙子

正
聽日釋法詄姓涂嘅唔可以做議員
阿涂一直當無效
嘔返三十年人工

黑警違反宣誓
可唔可以追返所有薪津

佢事後被dq 但佢仍然係有返工坐果個職位
咁做政府係犯左勞工法例

「d錢比左你就係你架喇？」

原來條撚樣冇講錯

其實有冇得捐錢比佢哋，少少都好

個個都仲未明，佢地連打都無打，庭都無上

😦😦😦

搞咩呀 gphone都唔會啦

個款係6月前港豬
我識幾個

真係戇撚鳩你炒咗人之後啲錢係可以拎返嘅咩？

下 佢自己鳩讀個宣誓先喎

去勞工處報案la

無知一問
反送中咁耐以黎,其實梁游有無出黎做過d咩?
認真問,唔係分化撚

仆街政府

隨時冇得上訴
因為落敗原因係佢冇出席聆訊

有做過野點解冇糧出痴撚線

係，搞咩呀佢地

其實佢地有冇路？都襯嘅

區院法官得啖笑

梁游係有再次宣誓嘅權利，另外4個都有，但保皇黨特登唔安排佢2個，咁又合乎程序？

極端啲講，咁姚松炎嗰啲又點計？事後dq你2年前嘅資格，但根據你講法佢都唔係議員wo，唔通又應該全部嘔返出黎？

政府用嘅字眼係「放棄追討」，好似皇恩浩蕩咁，說明佢可以隨時dq你再拎返哂所有錢，不管你做左幾多年，你覺得合理？

關你撚事

問下,唔撚得?
你唔撚想答咪撚答囉

廿幾個月入十萬、話用資源幫手足嘅議員搞眾籌，同兩個被不義剝奪議員資格、至今仍未得上面呢廿幾人入面部份屈佢哋係鬼嘅人道歉嘅手足搞眾籌，當然有衝突

個問題唔係佢哋做得差唔差
係佢哋會影響其他被dq議員

咁緊要點解廿幾個月入十萬嘅議員唔即刻um錢？

我係撐梁遊 我成日係到屌蘋果 dq6變dq4

同時我一路都係講緊法庭個判決

而唔係讚同

另外你地要係人地既制度入面玩

人地講乜都係合理合法

除左嬲嬲呃like 食黃店 你地重可以做乜

Btw

睇完梁遊單野咁多年

今日再講35+ 果班人 根本天真過天真嬌

屌人著得性感而唔係屌強姦犯嘅表表者

黃店同34+各有各做啦，但係屌青政議會玩野嗰班真係最冇資格學人嗌不割蓆

月入十萬 但律師果份未計

為左香港我地22個人 每人夾5千

炒9左你 再要你賠返之前D糧

咩撚野道理

蘋果 dq6變dq4

梁遊唔當係人

女既做雞都有可能還到。男既就破產啦！

屌人玩野同踩多兩腳個班，宜家就舒舒服服嗌緊時代革命同35+

不如你俾個template出嚟俾大家放上去

師兄你講得好中

可以光明正大食人血饅頭，梗係要食乾食淨啦

如果判決原因竟然係"無出席聆訊", 咁呢個本身就已經係一個好合理嘅上訴理據

班老野想永續抗爭，拎哂70個位都無用啦

佢地先唔想拎哂 根本冇執政/推翻港共意志，最好keep住少數偽反對派個身份每4年賣下溫情。

利申：深黃非分化，一定會爬去票站投碧雲姨捉走哂啲勇武暴徒同共諜素人

為咗香港人嘅尊嚴，搞到自己破埋產

仲有人冷言冷語

真係 屈晒機
之前 咁 咪 白做…………

"出住先係因為未入到法律程序呀"

你呢種講法等如所有議員嘅salary都係出住先。未入法律程序唔等如以後唔會入法律程序
聽日政府入紙challenge 任何一位議員嘅合法性, 嗰個議員前幾年或10年以上(已完成任期)嘅salary通通突然可以變成"出住先"(according to your logic), 跟本唔合理。
成為議員一刻如你所講係宣誓, 梁游係有宣誓㗎, 係支那突然話佢哋宣誓無效咋, 但係其實係無一個機構有justify過任何一位議員嘅宣誓係有效㗎(包括支那)。咁請問如你logic嚟講, 以後一位議員定義為議員係以宣誓一刻去定? 定係宣誓後以支那用沈默嚟ok去定? 如後者, 咁支那係唔係可以無time limit咁去否決任何議員嘅議員資格加無time limit咁去追討任何"出住先"嘅人工加補貼? 咁係違反基本法理㗎。

好能慘

難得有正常人
班老泛民早就退哂休隨時走佬
新泛民岩岩先開始賣港 長賣長有
香港收左皮重點有飯食

緊係玩籌期好搵過十皮野多多聲
大律師黨連22萬都要籌

他日會變成, 所有老闆都可以向已炒員工追討人工, 咁返工唻巴閪. 一世做奴隸啦

其實細佬嚴重智障, 唔知可否申請返個法官唻做呢 ?

呢樣真，個個10萬月薪，訴訟錢都要問窮人拎
唔講仲以為手足啲訴訟佢地免費出力，搞到無哂錢

你又知佢地無

又要睇返cap tv條片

一種職業犯法照有長糧，政府比錢打官司
一種職業所謂失言，自己比錢打官司，仲要嘔返哂所有糧

青政自己不嬲有搞眾籌。
用入十萬又如何？啲錢係無限用唔完？

呢兩個實係衰到貼地

為左香港
612既律師要收全費
手足食住風先

放棄都正常，仲可以做得D咩
佢兩個都算係本土派最風光既時刻

所以話，之後飯民俾人DQ返四件係抵撚死

太心急了

當時真係覺得有希望，本土竟然可以拎到兩席，可以慢慢造大個餅

結果四年後又係含飯民，我作為支持者又唔會怪佢地，港共始終會揾位做你，不過就老撚唔會含飯民

呢個post 五毛多撚到
共狗dq 唔係屌保皇狗同政府
反不停搵位屌自己人 屌泛民 屌本土
勁多出晒名既五毛有組織咁正評番五毛帶風向
痴線

而家仲未知咩係唇亡齒寒？就係泛民同大家都任得佢地俾人DQ 而家上升到參選都開始俾人DQ